科大新餐廳 The Passion 食評

栗子蛋糕$34 味道幾好 不過偏甜
煙三文魚白汁扁意粉$72 又油又冇味 難食

總結：唔抵食 不過想叫件蛋糕食個下午茶就幾好

ching 食開屎？

間野真心有啲伏

grad day 個日返去試下先

有

間餐廳真係差啲

科大係咪有間食法式野

又打劫完

我唔清楚

呢間好貴，仲未試

堅貴 拍得住pokka cafe 但食物質素似cafe de carol

食完之後去左邊到打劫？

從來唔打劫

學生消費力強咗

又偷人錢？

呢間？

係

幾時離開香港?

你同鄉林鄭夠日日榨壓香港人喇屌你老母

間嘢喺舊bistro?
定係cafe

尐大陸仔只聽一個長途電話就比人呃左十幾廿萬
你話果尐人幾有錢，洗錢幾easy
轉頭打返個電話比佢老豆，滙返幾倍落來

科大都係建校頭五年，圖書館對落一層果間餐廳最好食

燒味（尤其燒鴨、义燒），中西餐，炸肶、公司治，西式蛋糕，糖水
甚至小食eg密糖合桃、椒鹽腰果等
十分高質，有酒店質素

但之後轉左美心就仆街了，狗都唔食

Cafe

可惜冇機會試

屌那星
咁你哋以後咪焗住要食 lg7 lg1

好耐無見啊
呢排有咩大茶飯

大學canteen 開間賣七十蚊個意粉，學校係咪傻撚左 還我舊cafe

考midterm

不嬲學校都on9㗎啦

呢啲係同囡食㗎嘛

72咁貴.....

冇女

我俾錢個陣都嚇到個心離一離

入人文soc

Thx 巴打

貴到仆街

Agger 一啲都唔抵食

痴線咁貴嘅